[I/A]明日方舟アークナイツ(1) 兔仔?驢仔?

官方twitter

刷首抽推薦：(一開始改左名就無得再改，刷首抽都唔好亂改名)

(一開始改左名就無得再改，刷首抽都唔好亂改名)

公開求人玩法：

稀有TAG：

明日方舟工具箱：

基地玩法：
入門篇

進階篇

無人玩

加好友

留明。

新手留名

又係日文

有英文

加好友最好留埋主頁果set 8位數字UID,方便少少

UID:19150656

uid:64600407
留名

日ser download 轉language? 定歐洲app store dL? Server 通唔通

新手留名
Uid:19131237

美服 日服 韓服
BTW 單機驚

UID: 60857966
唔貼圖了

+++

JP app store dl 就 日ser日文
US app store dl 就 國際服英文
server唔互通 , 我諗大部分人都係玩日ser

支那game

其實輔助前期係咪唔洗入住都OK

遠攻射上層個D又有冇咩特別既對應方法
除左回血

韓國game 黎？

遠攻敵人有時用前衛斬或者用先鋒頂一陣

不過唔同關有唔同打法 , 一兩句講唔到咁多

支那製,近日開左日美ser

咁再見

計錯cost 回收左隻劍 但差1 cost放唔切盾
隻羊差D死

拎隻羊坦 人黎架

佢前排頂唔住姐

UID: 68714188
留名

陸服某次更新廢左我之前鳩填個實名認證之後就棄左驚
開左日服玩下先

UID : 97170130
求好友

成班支那豬
Btw
有冇老屎忽玩緊國服？

5月開ser開始玩，玩到10月無實名之後就棄左，好似齊6星

垃圾支那走狗
Btw
佢係咪有顯示叫你實名？
我記得我冇實名過，但又冇通知叫我登記
唔知係咩我哋用實名咗嘅apple id去down game
你嗰陣時點down game

我an直接係qoo app down
最開頭果轉實名都仲可以靠上網搵果啲身份證搞，之後唔知邊次更新要重做實名就fail左
但都叫仲玩到，係無得課月卡咁解

然後唔知幾時就無實名連game都唔比入，咁咪算數囉我又唔太稀罕

好似一月之後就限你遊玩時間

重玩十抽
中咗隻叫 啊 嘅物體

玩既人比想像中更少
睇黎早執過艦B

得日本仔玩

日本果邊都唔肯定多唔多人玩

過到錢5但係過唔到經5呀屌

我打個陣係先鋒問題，有時漏怪同頂唔住

真心要搵人玩就過主啦
連登點討論支那game

望下lol poe

進昇出左二技但係落場打都係得一技比我用，點先用到二技

佢戰友又唔係可以加得特別多，有冇必要？反正都係單機GAME

編隊 或者 升技個位 都轉到

記得出擊之前望下技能有無轉到

開緊party果d 入去拎到30信用
你每日拎齊上限果10次咪得

原來分左PO

都是悠星, 要分得這麼細嗎?

白上フブキ@ホロライブ
@shirakamifubuki
·
8時間
🌽放 送 の お 知 ら せ🌽

22日21時からアークナイツ放送！
シルバーアッシュ家ピックアップぅううっっ
マッターホルンさんもピックアップですよ！(^・ω・^§)ﾉ🌽

【明日方舟】シルバーアッシュ家ピックアップだ！！！！

都係獸耳
都係白色

唔夠先鋒想升隻訊使黎用,
但諗諗下3點抽野 都係抽左睇下有咩先升

我睇好多攻略片都有用精1訊使

FP換人人都有, 片黎講首選
但上位得凛冬 都幾難抽

其實芬夠唔夠打

留名

推圖推到S2-7
其實d人仔會死係唔係正常
定係要改善隊野/擺法

支那驚

終於有post

希望快d同碧藍合作活動
到時多d養眼角

地面人員會死/要退正常
由其先鋒
退會回COST
例如紅豆 8C掉出去 收返果陣會比返8C你

先鋒儲完COST換前衛/重裝上場

但係d遠攻有時打死埋我上面d人wo

落補

先後次序問題

有關TS都有教
敵人會打最後落地果個
先放奶 後放遠距離單位 再落盾 咁敵人會集火打隻盾

養生驚

隻驚仲長草過艦b

休閒玩到我都仲未摸熟隻驚

港獨方舟

反了

留名先

有玩，留名

5張券加個10抽出左貨

30抽唔出 gg

已經碎晒原石 宣佈死亡

未碎石 37抽出左銀灰
出多左隻羊仔

molamola

銀灰你可唔可以變性
女仔好似幾鍾意E類但唔識欣賞
上次睇白上狐狸工商佢都好鍾意咁

點解你係男人
點解你咁勁

點解唔出貨?

以後會入黃票兌換

30抽中左

3抽5星算

陣間屌多個初心者兌換票PACK落去 無就等黃票

個個都出貨

那有彩光 五星就出左幾隻

兩抽中左保底
收手了無課廢事深追

下次係咪會輪到隻羊限

strong hold到出限定角再抽

等赫拉格好過

結果都係忍唔到手玩左30抽
得一隻6星奶

追多左10抽

見大家抽自己都忍唔住抽
抽能天使pool
好彩最後中到

支那製 支那營運

cls有冇咁易中

7月開始玩 實名個陣我亂打陳大文+支那身份證產生器就得啦wo 玩到而家都要求過我再入任何資料

個陣都係養生養到想棄 佢缺點真係d活動十年先出一次
但之後個危機合約極高質 玩完重燃對營運既信心
.....跟住就長草到而家

D角色4.5升到5星或者5星轉AS 個天冥值會唔會有變化

屌錯po

想問下滿突之後多出黎既印仲有乜用?

去商店底換金綠印

死ser?

送石唔該

我要源石+合成玉

日服出事，轉國服

玩兩個服

新手留名
1807

UID:35002698

隻驚幾好玩，而家一個ac唔夠體過癮，所以玩多個，到時睇邊邊歐就玩邊邊。而家國服銀老闆+小羊，日服銀老闆+能天取捨唔到玩邊個好住

唔抄功課真係連經3開始已經唔識打

所以咁多演習卷俾你試陣

不過而家有攻略都唔會哂時間試

其實抄功課都係跟唔足,因為cost好難跟到十足十
結果都係抄個思路,要自己用演習慢慢微調

無開party個D使唔使訪問佢?

巴打你可唔可以認真少少玩少陣強國驚集中返係狙擊度呀？
喂你成晚冇左影咁,一上水就掛住打機,facebook個邊又冇聲氣,究竟你狙左d咩呀？
你咁狙法我都唔知你幾時先狙得死尼祿屋
嗱我唔見你有進度我就要用lovelove圖黎召喚你去狙擊架喇

無party果啲訪問都無野拎

尋日40抽先出貨

個個都銀灰加隻羊？

呢度個個都羊+能 / 銀起手
差能就能池出左能
差銀就銀池出銀

好似係

過到錢5了 感動
經5差少少, 要等聽日買訊使降COST唔係開頭出唔切盾比狗過
我左邊用紅豆, 搞到點都差1 COST

岩岩過到錢5同經5
可以慢慢儲了

另外繼唔繼續抽銀灰好?
課左1pack抽晒都未抽到

around 60抽保底6星
如果差十幾二十抽就去馬抽埋佢

琴日60抽中左6星
不過唔係銀灰

有冇隊參考下大約升成點先打到經5錢5
利申：經4都未夠打

大家都係上網抄功課
錢5 全隊精一10-20左右夠打
經5應該要精一30

好似樓上張圖
精一左有冇圖示之類睇到
睇人地d片都唔知有冇精一到

左下果兩筆咪精1

原來係個交叉
真係留意唔到

00409784
招好友

可以直接轉港區課
好邪惡

己加

呢邊完全無人

執得

咁都得

同大家講定聲先今日個post可能有人入黎搗亂
早幾日狙擊間尼祿屋，條友係連登開團搵生意，但又貪小便宜濫用figure公司既售後機制，免費拎多一隻figure
仲衰過課完金抽唔到SSR就走去APPLE/GOOGLE退錢

狙擊完之後就引到個打手定唔知本人掘返我啲黑歷史出黎，前日開始揚言要係每一個我出現既post狙擊我

呢隻就係之前話影射香港搞到比支那下架果隻?
btw頭幾頁個個都羊

唔知點解個教官咁有人氣

Down game果陣你係去app store?
之後轉返香港store ac就得？

轉日區dl完驚 轉返港區

香港acc無down過個app理論上應該唔得wo

早兩日先課哂啲首儲雙倍
下次轉去IOS課算，但點解咁平？而家APPLE係咪有啲咩優惠event?

原來都係要down app轉區
好多年前玩pad都知呢個方法

歷史遺留落黎嘅問題
匯率定死左
就好似大陸驚1單648人仔
你艦b 台服 用港幣課1單好似600唔洗
但台幣課要硬食正價

有d驚可以跨區課 例如pad

用日本GOOGLE課次次都係計返匯率

ios要審核1萬年 又煩
最後玩家賺左 apple賺左 廠商蝕到喊

艦B都可以咁課？

留名
D人名熟口熟臉

唔得

ID: 56772825
今朝開左線索有無日版朋友

呢度應該全部都係玩日版

已加

ID 33460355
話時話我今日都開左PARTY 歡迎

洗唔洗係佢而家仲有得誇區課果陣課定10P8P先

唔記得留明

應該唔會改 ios要改野好煩

升完崖心招技之後終於過到SK-5
唔升技拉唔郁啲蜘蛛

終於auto到龍門郊外

唔拉 可以用4法師過

我得炎熔一隻範圍法,計埋羊招2技都係得兩隻

你還有遠山同12F!

370之後好難 我精一30應該唔夠, 經5升到40再試試

12F無升,無遠山

咦唔係喎,睇真啲原來遠山我有

終於過到外環400

*原來我隻龜一路都無升技, 唔怪得頂唔住, 反而神奇地其他圖無炒車

有時就係差個少少血，打到好緊張

遠山精一左係咪就可以試下打經4

精1夠打哂經4經5
反而係要睇你啲前排

game link 都無

升隻12F 唔洗幾錢
又好用

精2一隻6星用咁多材料同錢

能天使同羊 , 你地會精2邊一隻先?

羊
精藍毒都唔精阿能

藍毒即係邊隻

5星狙粉紅頭 藍色衫帽

我無呢隻

咁我精羊先

羊精2之後係咪都係用返2技？

2技泛用
3技超格降智 有咩解決唔到就用3技

無羊感覺好似差咁啲野，又唔想重刷。

點解好友個度唔可以好似你地咁放啲6星出黎既？而家剩係出隻得廢5星

升左建設先可以放。

加好友: 30192852
今日開左探訪有FP

狙擊
克洛斯精1都唔夠力

有
白金
Jessica
白雪
流星
應該練邊隻

其實隻驚出6星機率有幾多

2%

50抽之後每抽+2%

無up既時候中羊有幾多

最尾個個池係6星做完新手任唔夠6000石10連抽 換完石都唔夠

除左第一個必出其他都唔係
你照點10抽佢會用石換夠分黎抽

講錯應該問係咪最尾個個池先係普通池 先有機會出羊

終於刷完首抽可以開
係咪打主線先？

白金白雪

唔夠力係咪未升技 定冇法傷

ios點刷首抽

推下主線 , 打下每日副本練下人
試下打唔打得嬴殲滅 , 有合成玉 , 每星期重置

入game之前左上角有句日文清資料

點解左上角搵唔到

同問
個個話羊最撚勁
但邊個pool先會出

除左新手池 都會出
差在有冇UP

其實冇話羊最勁.. 主要係新手池冇 又冇入過兌換
等之後羊池UP再抽都得

總之6000石個pool就有機會出

呢隻好似好hit下係日本

THX巴打啊

羊好難刷啊

係 要抽6000pool先有羊
3800pool冇

想知yb
龍門啲劇情會點
啲對話好有梗
斯卡蒂幾時出

FD LIST個個巴打都已經3x-5x lv
我冇回過體先22lv

有咩所謂
又唔洗pvp
慢有慢玩
我都係今日先過到經5

單機驚
要自動就要靠自己

如果呢次30抽都冇六星 佢會唔會累積呢三十抽嘅次數去下一個POOL?

好似可以留返下一輪pick up

同埋2個pool 可以一齊計
A抽左25次 , B抽左25次 , 咁第51抽開始AB都會加6星機率

唔怪之得以前刷左五六個鐘首抽一下都無出過羊

想問下近衛係唔係唔一定要放？想追隻範圍大少少嘅銀灰都唔出貨

用3星劍聖夠啦 有拉普同銀灰更好

冇拉普銀灰 反而練咗杜賓暗索頂一個前衛位

打極都過唔到soc前衛第一關
但過唔到又無料升

升下D 3星 唔駛材料 , 用錢就精1到 , 可以幫你過渡前期

想問下 殲滅作戰400個啲任會唔會每個星期重置？

唔會

只會重罝合成玉

D資格證係咪唔好亂用

綠色可以換哂第一層
黃色換180既6星角 , 有就唔駛換留下次
紅色換SOC膠水 , 精2用

想問下殲滅市區日版係咪未出?
效外已經400殺

精英化同升技d材料係咪得FP買或者刷主線

每月重置 好似係

好似打完5圖先有

同埋綠票換

每月重置咁好

睇睇下原來唔會重置

400任唔重置

邊隻實用值得升？

你睇攻略 , 邊隻無就練邊隻
唔一定跟足 , 你有同一種功能既456星可以直接練黎用
但要留意cost , 高星角用多少少cost
有時唔夠cost就跟唔到攻略片既打法 (出唔切)

咁我可以專心練角 , 圖推哂 , 400又打完

好缺錢 打錢關淨係打得贏第3級個關

必經之路 , 錢5之前我都打到4好耐

升基地先啦
左面果堆上曬3lv先練角

冇咁多綠色可以換得哂第一層
黃色即係要儲到可以換6星啦
紅色見到有角都唔好換

今日無得打材料我都想升

600換個隻角同阿消一樣都係推人
所以唔換住都得

600果個製造所有EXP卡加成
要換一隻出黎

屌 我換哂膠水

啱啱先知紅證得有打任出

基地完全冇乜郁

刷左幾日都出唔到羊剩係出龍

10抽加4張黃卷中三隻六星係咪應該開

我覺得可以開
因為推王pool下一輪pick up就係羊+小火龍
到時再抽隻羊返黎

抽埋新手池20抽出埋能就屈

你地2/5/2定2/4/3多

邊有咁多石抽啊

課新手20連PACK

153 懶人咪243

1個貿易站夠用咩?

夠啦 製造站4書1金

真係養生game
日日打完1rd就收得game

抽銀灰pool出彩光唔係銀灰

咁中乜

沒有理性 沒有無人機

我日日爆10粒石都唔夠喉 , 想繼續爆落去

有排都未開第一個活 (開服1個月後)
起碼 2/14 OR 2/17 唔駛咁急爆石

屌見到d人名我以為入錯艦b

咪又係一樣

開始可以儲體力水
2星期內應該會開騎兵活動

咁我夠10應該等羊pick up定抽左新手pool先

求加好友
98234661
今日開緊party

抽新手先

安潔利卡

精2好撚勁

成班平行時空撚

唔知升邊幾隻請各位指教
Id:03770131

上 1 2 7 8(4技) 9(可以芬 信使)
下1(要精2) 2(後期) 3 4 8 9

經3同經4既難度差會唔會太大
經3開驚頭兩日已經打到3星，經4成隊精1去打都試左勁多場先3星到

去抄功課
功課入面用乜就升乜
入面既人, 你有上位可以升上位代替
例如
功課用炎熔你有遠山可以用遠山
功課用計使你有凛冬可以用凛冬之類

抄抄下你就明你要升乜, 差乜, 需要乜

抄功課用12F加多隻群法應該唔難, 去參考下

請問邊度改名
搵極都搵唔到

因為無得改名

諗住唔抄自己諗點打
幾經辛苦已3星經4
不過經5應該會抄功課

錢4易打到
第一次打已經3星
同經4個難度差好遠

估唔到玩E隻野都會滿左體都唔知
好浪費

錢5經5建材5 主線
大家係邊樣優先

佢乜通知都無

難易度 由易到難應該係經5 > 錢5 > 建材5

想問下編隊個陣 唔洗用個D係咪唔洗帶上場 都唔會有經驗

經驗一定要食書先有
不過點都帶埋好D
可以升個信賴度

EN服解包2.5開活動

活動有咩玩
又要抽野？

好似都係推下圖儲分換野，抽下野咁

羊龍池被跳過

活動狂刷合成コール同石板就得 機率好高

日版出左咁耐 好似都唔見有活動玩咁 D資源好缺, 好想佢出D活動提供下資源

完美長草到出活動

遲你一日玩使唔使差咁遠

點同痴線佬比

我比較主力衝基建
攪掂左以後唔駛煩

隊人最近都無乜升過精過

羊仔專三

大陸果D土豪已經2隻專3
直接黃票換料輕輕鬆鬆

你地D龍門幣係點黎???
係唔碎石買體既情況下, 根本無錢

窮撚不了
黃票靜係換角

243 產金塊

產到下年都無180000, 未計上80LV果筆錢

有得打錢關既時候碎石打錢
我已經預左每日10石,對比艦B買油越買越貴E度還好
同埋最近無乜升人儲左D錢

ME 無碎過石 默默姦雲先岩岩5.0 2/5/2成形
無方法短時間搵大錢 唯有長草

有成120萬 係咩事 CHING課左幾多

爆石打錢關

一關得7千幾 都爆好多石下， 仲要升晒 建築，成本都好貴

本身升Lv買禮包都有好多錢

日服新手求加fd
67084966

賭左好耐都賭唔到1星小車

等ROBOT 字條

我無啦啦就出左，已經唔記得係點出

等refresh好鬼耐
又唔想亂用D求人票

原來聽日生放送, 應該講活動
不過咁耐先50萬日本係咪冇乜人玩

【生放送は明日配信！】
「国内50万DL突破記念スペシャル」は明日1/30（木）20時より配信です！

#アーミヤ「ドクター、ぜひ見てくださいね。」

▼YouTube視聴ページ

※ペリスコープでの配信は、配信時に改めて発信するツイートからご視聴いただけます。

比想像中少人玩
同埋而家內容仲係好少

因為刷首抽唔洗DEL驚 所以50萬應該水份唔多

An機都唔洗del?

我開服戈晚玩⋯⋯都差好遠，岩先開到第三層⋯⋯

新手求加戰友
84210890

更加唔洗啦

慣性注意殘體

原來改時間可以提前睇到新池

已經見到好友掛精2 90lv 專3羊

痴線 到底碎左幾多石去刷龍門幣
有必要咩? D關卡根本無咁難

投資回報咁差e 個時間點都要升滿既除左博威仲有乜睇下玩得幾耐

單機驚都無咩好威

等小馬碎石刷扭轉醇同研磨石就真

當你見到d 大陸人廢課黃票換材料就知單機驚都可以

又要課又要屌YJ產能差

講咁多都係錢

想問下邊度有得抄功課

YouTube 明日方舟

招好友
76664768

10抽新手池 + 10抽另一池
可開？

開得啦 3 隻6 星

而家先發現個PO咁多負皮
僅次重裝戰姬

都唔夠一拳多

你講起先見到

AFK 0負皮所以英文名做包裝係好d

銀能唔錯 但無龍羊U諗U

不過你可以等龍羊池出抽爆佢既 3隻6星係唔錯
銀我都抽左40飛

Thx

招fd子
ID: 18761564

終於得閒抄功課過4-10
無課基建153定243好

記得睇

原來已經100萬dl突破

估唔到都有1萬人睇
爛B都係得2萬左右

睇有咩拎?

又派體
每日200

活動都有個小動畫

艦B以後活動都有動畫PV

好似送好多體

岩岩開始刷精2 好似有d唔對路
刷得d精2材料同爆機無分別
咁精2都係打番同樣野
btw幾鐘意玩隻game 要快d跟進度

唔知點解買唔到

我諗一般人進度都係精一左右

我第1日開始玩未碎過石換體
琴日先精2到1隻銀灰

招fd 子
id: 62878414

gay

你未碎過石點解夠錢升同夠體刷中級SoC?

有錢關就所有理智放晒係錢關
差唔多要50萬先升到1隻
中級SOC刷8本者, 1日都刷得晒啦

有課月包, 每日多60體用
同埋我主線仲hold左係3-4冇郁
基建243都係岩岩好得2座製造同2座發電有lv3
其他得lv2

睇片佢招真銀斬太屈機
冇得唔升佢先
之後可以升番羊同龍

得罪講句 第一隻精2係男人嘅都係gay

喔.. 因為我都係月包所以好奇
我升左基建先 所以未刷SOC同唔夠錢

想買銀灰衣裝

銀灰係6星最低練度
除非真係唔出佢唔得
唔係既話都繼續由得佢放置

新手運定隻game好易抽 6星多到升唔切

借D運黎

借運+1
借定等抽虎鯨

根本用3,4星通哂素材關先升番6星先最抵最快

係
太高cost 冇精1/2又難用
升D 3-4星抄功課又方便

玩左兩日30lv 5隻6* 除左火龍 完全冇升過入晒雪櫃
抄巴哈升爆基建再慢慢黎算

5隻6星無課的話好撚歐
我課左2萬5 yen 先得8隻

我都課左少少先有6隻

岩岩先見到人地點起基建我依家三樓起到錯哂
問題係我有二百幾赤金應唔應該堅持三貿易 仲有起咗個19訓練所 我隻隻都未有料專一頂住個位

借運 下一個羊龍pool食粥食飯睇你

無乜可能3個貿易
最多2個
會爆石打錢關既1個就夠
153日產例

可惜幹員未出哂輪班有d 麻煩

無羊龍pool次序改左

錢5好似差少少 過到錢5可以考慮爆石
153嘅話製造全部出經書?

咁下一個POOL出咩

4經1金

想問多句巴哈講基建嘅無人機係咩 我唔係好明
"要切換成153和243也是幾台無人機馬上能完成的事情"
係指快速充電個部嘢?

係,有D角擺發電站+%會回快D

計完數發現我右邊因為升過完全唔夠電 要加工上3級合到高級啲嘅碳升發電先有辦法拆走本來個發電站去起嘢
頂竟然比基建卡死咗

有D想精2梅爾 為左佢個基建技

呢頁點撳出黎

我起完252就暫時冇再起野
之後其實仲有冇咩特別野起
定升哂d製造所先
而家得一個製造所3lv

我就最多只可以為咗招基建技精1 要練嘅都未精2

個垃圾活動 是旦都打得贏 精2打羸同冇精2打贏咪一樣
基建效益好似正D

A:

B:

想問下買首抽邊個組合好啲? A同B個價錢一樣

日服

唔買啦 冇得改名
BTW 揀B

邊度有得睇下個池既內容？

PRTS WIKI

咁快出figure

陸服未出果時已經賣緊周邊
btw羊仔個figure正

巴打一定要潔哥？
呢兩個我會揀B

點解d人講佢會跳左羊池既？
我等緊抽羊

我本身都想抽小火龍

改系統日期可以睇

揀B +1
羊銀灰星熊用到老

+1 冇乜單體法

終於有

咁撚多錢

仲有勁多石

你個tag 咩運
就算冇高資
特種減速可以出熊貓
特種火力可以出獅褐崖心

唔係話D稀有tag通常會一齊出咩

唔g

我尋日終於出近衛小車 好感動

仲難出過6星

見到機械人 近距離TAG 哇左出黎

BTW精英同上級精英仲未見過

出機械人tag 係咪要用1小時先容易出小車？

應該1小時得
但有機會出醫療小車

3:50 好d 唔係有機會劃走個tag

重覆抽中6星 有無用？

Cost-1都叫有用既

推王 我會接受到-1

然後重覆中潔哥

其實咩情況下先會用到佢

潔哥幾好用 當法師傷害黎講 龍羊之後到佢

通常AOE cd都勁長
但angelia 3技cd快 用黎補傷害一流

之前淨係得機械人tag啱
2分1機會 好彩出到近衛小車

就係重覆中左佢

先鋒減COST係好事

長玩好易重復

能天使好細力咁，點用佢先勁。 同埋無羊有邊隻法師推薦？

能天使初初我都覺好細力
精一左用2技先覺佢大力

apple pie 係加攻擊次數
姐係打高甲怪 例如1次攻擊5下 果5下比對面防扣5下 搞到勁低傷 加上隻驚 傷害直接=面板-防禦 所以攻太低會得返保底5%傷
單法 用amiya就得 群法 冇小火龍 用天火遠山炎溶都ok

求好友

54777812

玩到今日終於有第一隻精2

終於出貨
仲有隻因陀羅好難出

岩岩精2左隻銀灰
玩左一個禮拜到

算快啦

我17號開都係今日先精2 你咁快
BTW 加好友

肯定爆石打先咁快

唔爆石 升一隻精1 80lv已經要好撚多體打exp ，仲未計錢同其他素材

一定係 我留返小馬活先爆石

想問下第一格係咪無論應接室幾多LV 都只係可以放5星
同埋 休閒玩求好友 ID:82162674

仲以為係日本仔野原來係大陸

我見佢有個上限開放

係咪有機會無限爆石

係,然後初期廢課黃票換料既會屌鬼

課黃票?

課抽池出黃票換材料

加好友
13797296

隻驚個節奏真係好慢
1日開10分鐘就熄得

唔回體根本玩一陣就冇得玩

一場中級soc食36體
1日打得果7場

超休閒遊戲
每日打下經5就完

全隊都係精1 50咁快上精2

今晚訓前食到999理智先

唔係聽日3點先開活動咩

點解要食到999
唔係無哂體先食咩

明白,用埋今日果10條體

係
刷盡佢

每日10條體 今晚訓前食到999 咪可以係聽日開活動之後用

頂唔頂得順呀 爆咁多石

一日最多都係爆10粒啫

呢兩日都爆石打料刷錢

本身都諗住打料精2隻羊先
但見到活動有料換都係等活動

爆石刷活動

先人既建議係, 忘記咩經5建材錢5所有關
瘋狂刷石同膠 刷到幾多刷幾多

精三左隻羊招2技同銀灰3技
開始後悔咁早升,應該留返資源升其他野先

LM

玩咗12日 仲未打得贏ls5ce5

咁多資源 精1技要 精2隻人已經企左係度

3抽

35抽

6星滿潛3星同5星都未滿到

咁落力? 反正都落普池

滿潛咁撚癲? 幾抽

唔好唔記得佢係痴線佬

7號先重要, 塞媽

Q巴抽尋訪好似我地玩艦B建造咁

兩星6星我都無，要抽

點跟

淨係抽一個十保底5星算
中隻nightmare

淨抽保底最理智 只係池換得唔密 變相長草

10抽出左
有冇用？

你地既艦B精神呢

今次抽得幾順順手抽埋
第1下單抽就出6星我欠既閃靈
好似抽左2百幾抽,6隻虎鯊,2隻銀,閃靈,羊,塞媽
平均廿幾抽一隻6星

今次到我爆左炸
80抽得隻虎鯊同潔哥

2百幾抽 聽到都覺得抽到好爽

アビサル咩黎

.GUN

2百幾抽要課幾多

廢嘅

1單52抽左右

咁就4萬幾羊
肯課爛b都係因為佢佛在唔洗課金抽野

用哂啲源石去抽狗狗
即刻碎左一單既石,換返3萬源石等抽塞媽

3萬源石

乜都未練好就出活動

3萬晶石

打完GT6
啲ex開關邊到打

12號

想問 活動關三星同兩星過關
啲獎勵有冇唔同
自動mode有時會漏1隻怪

寧願撤退重打都唔好2星

終於第1隻精2
羊

送D體狂刷 5 6關?

yes

依15日除左gt5 gt6 邊度都唔好去
每周千6玉殲滅例外

唔爆石換唔換得晒全部野？

換得晒

除咗塞媽 另一隻六星係咩嚟?

閃靈

咁等7號先 斯卡蒂好似冇咩用

見人6xlv都係得126體
我39都120
差廿幾lv都只係多6體

高LV係缺點

計左下換哂全部野要72000point 倒，姐係一日要打5100左右，大概要用510理性
一日可以儲到咁多理性咩

抽左下保底中左隻法 有無用
抽保底都係博佢出其他

你計左任務送嘅未

我已經拎左一d唔知個總數係幾多所以無計
當15000pt，都要打57000pt，每日都要打4000pt

任務送9200
全搬要74235
即係要打65035
一日打4650PT左右
自然回體+漢堡有440
加埋升lv回體同任務之類其實夠有餘

仲有月卡

GT-5/6洗唔洗每日爆十石打?
FD話今次係方舟唯一良心掉率活動 素材Drop率比一般關高好多
每日十石好過之後打四/五場先有一兩粒
到底係真唔係

係，爆啦

係, 可以上企鵝物流望下

1-5級每級增加2點理智上限
5-35級每級增加1點理智上限
35-85級每5級增加1點理智上限
85-100級不會增加理想上限
100lv就封頂，陸服都係近期先解放lv同每日碎石上限
100-120級每4級增加1點理智上限

解放碎石上限即係陸服而家可以爆幾多粒

無限

正呀，爆足一周

抽推王pool出左小火龍

抽活動pool出銀

小火龍係邊隻

正啊,出左因陀羅

差E隻

原來等級禮包去到70就無

痴線 齊角

打5 10場7場唔出想掟機

幾時出龍池 想要小火龍
閃靈塞媽池保底又出已經有既5星

玩依隻game未歐過，今個池又40抽 得閃靈同幾隻重複既五星，連up既幽靈鯊同真理都無

真理

個池既幽靈鯊同紅本身有, 唔想佢重覆
佢係無出呢兩隻, 但歪隻我有既醫療無人機比我

60抽得安潔，一早有，是但比隻new都好

我都抽到呢隻
但好似無咩用

有NEW好過無

減速輔助基本上冇隻勁

得安潔叫出咗危機合約之後先有用

版本問題

今次個池個六星盾有冇用

最強盾 幻神之一
好似係

仲諗住抽左隻加血出黎就算
抽到破產都似

又唔會破產既
抽到咁上下應該夠黃票換掛

能羊銀龍塞 是常識吧

已用黃票換左

唔夠黃票

隻驚刷唔刷首抽好？

可以刷

認真問 有咩平民坦好用

閃塞POOL3隻5星紅同真理都滿左潛
幽靈鯊用黃券換埋都係得潛3

呢兩隻幾好用

你係咪諗住全倉抽滿潛

同一個POOL既PU有滿既我都會睇住收手

3星即刻升左，一陣試下先

4星果隻已經係穩膽

古米都唔錯
四星奶坦

奶坦後期係咪比較常用

可以咁講
去到後面有啲圖未必可以每路都放到奶媽
咁奶坦嘅價值就出嚟

係差龍羊 佢就得登收埋個龍羊pool

蛇屠係非洲人恩物

已經換曬活動素材
係咪要換活動角印同傢俬

全換

原來陸服方舟營收每個月跌緊,但跌極都係過億

twitch>youtube>bilibili

bili有埋翻譯雖然殘體

無咩事都係廢事係度PO野

龍門郊外 跟攻略打左3次都差最尾果兩波 次次都俾2隻紅色武士刀 秒左隻星熊

你清得唔夠快, 正常唔會同時比兩隻紅刀仔打
調整下高台輸出方向, 奶開技時間, 升干員技能等級等等

已經換晒了清可否補貨

能羊陳

玩咗幾日，想問下如果用黃票換6星
換邊隻好？
單奶，群奶，小火龍，奶盾？
定係有其他更好既選擇

小火龍 > 塞媽

換隻男人4星坦去頂
佢招2技+法防幾好用

隻羊精1 75 lv,但其他大部份都精0係咩事， 咁樣升啲level 好唔平衝，整體強度會差啲

係愛啊哈利

用開低星+低練度通關
不過羊可以單體當群體用先升咁高
絕對無私心

今日換左塞返黎 好驚10日後佢出龍羊pool 放龍入店一陣無票換

所以我無換塞媽

佢拖得應該就唔會拖得一期嘅

黃票我仲係得140
差40希望出小火龍個時有

我得90

初初唔識手痕用左10張黃票換尋訪卷, 依家覺得肉痛

公開求人出左銀叔同夜鶯

公開求人唔好話6星
5星都未見過

6星右邊都仲叫抽到
公開求人出埋隻因陀羅俾我就好

刷左好耐先出上級精英tag, 一見即刻all in

但我咩都抽唔到咁，得推進之王

鬼佬都鍾意玩塔防?

仲多過艦B
我睇reddit佢地都真係玩得幾開心咁

出埋車仔

都唔明台服有乜好拖
下下食三手飯

岩岩開始玩無耐
d石係咪用落基地到 好過抽角色？
我用哂d入門作戰記錄落去6星角 咁邊到有得刷肥料升lv?

bilibili服開服玩到依家，本來諗住等台服出等轉服，結果到依家台服都未出
練度高到咁，就算台服出我都唔會轉了
希望各位新入坑既巴打係日服歐美服玩得開心，雖然係支那驚但係我覺得係好驚黎
有咩問題小弟盡量幫手答下

基本上有野唔明都係睇片抄功課

睇下幾時追到陸服進度咁解

艦b 3個半月方舟8個半月
不過方舟長草情況似乎更嚴重可以追快d

事務室既lv影唔影響公開求人出既tag既機率

no

從來未見過精英/上級精英TAG

same

今日第一次開齋

5星d稀有tag都未見過
爆發力 牽制 召喚

三個一次過出曬
不過隔離有個上E

求人票都唔夠

見過一次召喚咁大把

你地一講完 我都求到推進之王
第一次求到6星

今日咩事
無我份

我仲有9x張

冇晒

無乜用快速卷次次等9個鐘

都1日8張啦

見到都冇用

一定會劃咗

我玩到七十幾lv先第一次見
自從出過第一次之後就見多左，好似出過三四次

5星稀有tag好少會劃，反而係組合tag必出五星就9成9劃
e.g.術師減速必出夜魔，但係會劃走減速

黃票要留黎換有用既六星，綠票都唔好亂用，要肯定每個cycle都換到果兩張單抽卷

第二層點解唔攞黎換材料?

當然會換，但係唔好換太多搞到下次換唔到單抽卷
推薦換RMA70-12，因為好難刷
印象中活動有一關刷扭轉醇(好似係GT-5)，記得活動期間瘋狂刷，以後你都唔會缺

唔換黃票但會換晒黑票

D功能好多複雜到唔想玩

其實係基地果到複雜，其他野都幾直接

嘩屌張EX圖又裝甲佬又德州電鋸殺人狂點打呀大佬，比次機會呀

明明就咁玩幾好 換野同基地一睇 就快想刪game

用好友

基建覺得複雜可以唔洗理住，前期冇咩用，我都係遊戲中期先開始發展基建

話就話中期 其實都係開始玩1個禮拜後既事
如果基地玩得好 平時d體就唔太駛打錢打經
專心打材料

HX最尾果波真係唔知點頂

自己試左幾次都頂唔住
最後都係搵片睇
收放d格仔迫佢兜路

初初睇係複雜d
玩落去就明個系統幾好
可以令隻game hea d

我係大約玩左1個月到就開始大力發展基建，解晒所有樓層
開始玩1個禮拜果陣我都只係得頭兩層放佢係到自己搞

我用精2羊 同 真銀斬 暴力解決

H2已經打唔贏

過埋H3強襲平民隊萬歲

但H2強襲過唔到

我係用銀灰真銀斬同羊仔開技殺佢,但都係俾佢鋸死左一隻坦

精2小火龍好好用
Set條路出嚟bbq

有冇國際服巴打
我們幾時先有EX打

H2強襲唔睇攻略都過到

唔夠術士

一下火山就打到個boss殘血

肥佬第一轉請佢回家再返黎果陣已經死亡, 唔駛第2轉
1奶坦唔到係真既

新手唔夠打殲滅
d角色3星同6星食既經驗書 數量都一樣咁既
暫時只係10抽左 儲緊石再抽

新手星期日之前目標打到切爾400先
數值係有加既, 不過波幅唔會超級大咁
所以有D突出既低星都幾好打
你抽晒新手池3800石先

正常開荒一星期內夠打殲滅

聽講源石好重要 唔敢用黎碎
而家得2200左右石

你1蚊都唔課既話咪重要
隻GAME無乜手段拎源石
課下月卡, 微課2倍石既話碎下無妨

唔買體真係一日十分鐘就熄得驚

得閒換下更, 公招, 完

今日都已經用曬求人卷
靠8個鐘F5一次

黃卷換賽媽定係等小火龍好
宜家有能羊銀
暫時無課但係諗住課月pass同初心者pack同月間招募pack
d 招募卷應該會拎黎後幾個pool抽保底用
所以唔會考慮抽賽媽之後換小火龍

等小火龍
輸出 > 盾

其實啲人叫佢小火龍，我覺得叫噴火龍適合啲
利申本身夠黃票換塞媽，但抽抽下塞媽抽到停唔到手
當抽到塞媽既時候我已經有300幾張黃票

幾多抽

180抽
得3閃靈1塞媽

雙PU真係伏
塞媽實際得果0.5%

無歪其他
我一半以上歪既

我都想歪下其他
俾三隻閃靈我做乜

我抽左2塞2閃,歪左4,5隻其他

留返小火龍池先ALL IN

普池仲差星熊，推進之王同噴火龍

我bilibili服冇碎過石依家91lv，一蚊都冇課過但係都有唔少六星
其實建議課下月卡咁會多好多資源，我唔課只係唔想比大陸賺咁多錢
btw提下大家留源石買skin

已經太遲
碎左80幾石抽卡
都唔知要幾耐先夠石買曬d禮包

4張求人票

求人票正

仲要全部半價

手痕又想抽塞 單抽5飛出左兩隻NEW五星
然後都係未有塞

想課就課，想碎石就碎
打機求開心，仲俾咁多限制自己做乜

方舟有無2倍重置

未1年 冇人知

情人節隻驚係咪完全冇特別野

無, BETA服都有大把人屌緊
比套衫都好之類
YJ產能差係真

求其整封信黎送下理性都好啊

HEA到一個點

羅德島冇情人節

少前仲未執柒咩

睇唔明

就係恥笑方舟乜撚都無
少前一大堆更新

一大堆更新又點 少前都係賺唔到錢

少前要肝係原罪

肝問題唔大 係要手動姐

隻GAME真係好少遊玩元素, 就算打完個活動之後, 之後D 體又係輪迴番打每日, D 理性又要每場消耗咁高, 送黃石又鬼咁孤寒, 之後個生態係咪都會仲係咁

應該無人當方舟係主遊戲吧

肝完精二大隊之後肝技能專精，之後會出個好q難玩既危機合約
講到尾隻game活動係少，所以先叫長草方舟

其實係咪設計關卡太難

本來都有D挑戰性,不過太多人好快就搵功課/用廚角
而且你睇日服有刷首抽既都個個有羊咁劑難度大降
我睇twitter D日本人會用自己鐘意既角打打得好有樂趣

日服新手求加
18591771

初見我都係自己試下先
真係過唔到先搵攻略

開荒期先局住睇攻略
宜家有隊野係度根本唔需要攻略

已經課咗大+細月卡

我覺得方舟出六星機率都幾高，唔洗課都玩得好開心
只係材料同level 會落後課金大佬咁解，推圖都係冇問題

btw 用源石抽蛋之前記得check下有冇得買level專業強化包先
level專業強化包會比番同源石等價既合成玉比你，仲有一堆素材

無課無刷首抽
玩咗一個星期,暫時玩得幾開心

純同地磚邊樣刷多D好?

定係平均刷

扭轉醇刷多少少，之後刷研磨石
我陸服經驗係刷太多扭轉醇依家仲有九十幾舊

14日淨係對住GT56

有一晚刷下刷下訓著左

好快就卡關素材關又打唔贏 係咪可以用晒體狂刷低級既經關先

唔打活動

打兩關第三關就唔夠打

照打啦 再換經書同錢
好話打錢關經關

刷得300個扭轉醇+200個研磨石
唔知夠唔夠用

120+100無有怕

中咗毒

好想瘋狂問佢借錢

包養我

我都係300+200

刷埋呢兩隻研磨石算

以下轉貼
反正版裡這半年來一直有發帖後悔當時刷的少的，基本就沒斷過
當然大部分都是因爲技能專精，看你打算以後專精多少技能了，國服出到現在，全幹員滿練的情况下，把合成金材料和紫材料用的都算上，扭轉醇2386個，研磨石1584個
我覺得刷個四分之一或者五分之一就可以

點解我打完殲滅個1300既合成玉無收到既

應該係每場逐啲畀你
每個星期1凌晨3點結算(日本時間4點)

應該打完果場就收到架喎
過關報酬黎
1600係一個星期既上限

有無啲角色關係/所屬團體介紹可以睇?

圖鑑？

陣營介紹

新手一問⋯ 活動關刷到個d 拎黎換咩好？ （ 成隊50 lv都未到 ） 昇進1
係咪盡量刷活動先？

你換晒活動交換D錢同素材應該升到唔少野
全清之後刷GT-5

龍羊池

有得換噴火龍了

唔skip咁d pool點追進度

龍羊池 IS COMING TO TOMN

真係龍羊 早知留卷換龍

thx！

再留過咪得囉

抽咪得
180黃票之前應該抽到

手上有銀灰,能天使,推進之王
準備下個pool柯煙

推進之王係邊隻

上個池隻金毛獅子

準備好allin抽小火龍

應該儲得10抽

Id 86238572
新手求戰友解任

而家龍潛1羊潛5
應該抽到隻羊就收手等出陳

仲係得146黃票

岩岩玩兩日刷左1萬活動item
睇日文wiki話要換晒隻5星印先, 定換經/錢 好

360黃票表示strong hold唔抽

5星印暫時可以話係絕版 不過冇乜幫助
換資源就賺
自己衡量

爆石刷啦

差羊

8000分有5000萬龍門幣 仲有成堆突破料都唔知點揀好

師兄冷靜D 係50萬
你ALL IN D理性藥同每日爆10石啦, 回本
仲有兩日 應該都打到唔少

5000萬

私服？

想問下買錢定買經好

$$$

打唔贏hx3同hx1嘅強襲

有無巴打可以講下活動既第5 關有幾活動幣拎？ 3 星既話想睇刷唔刷得切角色個個

已解決

留唔切啦 睇下抽唔抽到 應該都係得2-3下

刷埋聽日預計620 500

得500 400

有一晚刷到訓著左,爆少左幾粒石

無體力玩真係好撚悶

而家有體都係打活動都係悶

我新手
啲圖仲未推晒

前人經驗話活動其間乜都唔好做 淨係打活動
推圖無限時既

我想換埋最後一個印
但無體刷

碎石

依家唔碎等幾時
小馬係舟遊史上最佛心活動 可一不可再
淨計GT-5既收益係4圖既兩倍 果度慳返唔少理性同打關時間

換晒啲印了
其他COIN拎去換錢

點解刷到咁多,我日日食足10石
而家都係560 370

第1日儲左999 同1個星期體力水

洗唔洗制到咁盡

院友們要全精二專三

睇nga
人地無碎過石
7個月都可以有廿幾隻精2

7個月

一個月三隻精2 我覺得ok

已經預備碎哂d石抽日服黎緊既羊up

巴打有幾多石
除咗推圖課金係咪無其他方法拎石?

係

咩意思

出黑警陳

我到依家都抽唔到陳

平均收工

1104粒石

終於完

冇碎過石係得咁多

睇綠票應該課左30單左右
.gun

370:250, 18萬PT
唔算碎左好多石

是否應該保底抽拉狗 票換龍 留石抽陳SIR

只抽陳池就得
抽到陳短時候內都唔會用拉狗

點解 陳同拉狗定位唔同
拉狗遠衛法傷

陳2技係遠衛範圍+有術攻
應該可以頂住一排先
除非好需要拉普個沉默

招好友
ID : 39234677

好 我全都要

咁唔課既仲抽唔抽羊龍pool

保底點都抽

added

同樣招好友
18591771

加晒

有位既ching順便加埋我
98234661

加晒

我係
77794797

200iq

赤金係咪可以用黎整經驗書？
定係只可以係貿易所賣出去？

艦B BGM

赤金=換錢
可以整經書既係製造站

4-4好似話0幹員都可以過

龍羊池一定要抽，因為龍羊太勁同好常用，
陳雖然都勁但係未算係超常用，未到冇左佢會難打好多既級數。
依家陳用法通常係二技專精三一落地就開技咁當佢紅咁玩
拉狗抽唔到既建議黃票換出黎，用過沉默就知有幾好用

歡迎add me

ID 76841921

我夠膽講外服玩方舟有一半以上都係艦B個班人

連埋上一頁班博士 加晒

艦B 艦C 少前 方舟 都是同一班人

專 三 拔 刀

BTW想問紅駛唔駛精二?

有羊夠黃票,只抽保底

呢關個title笑咗
少見多怪

基建252係咪升唔哂所有建築
而家未升哂, D 電力已經480/540
睇落完全唔夠

全升既話要3個發電

推薦精二但優先度唔高，搞完精二大隊再精二紅都未遲

我係3個發電2個貿易4個制造(兩個赤金兩個作戰紀錄)
個人覺得咁最均衡

有強迫症252對稱好睇d咁點算

冇3個發電站會令到你訓練室冇得升盡，而且宿舍level都會有限制。
宿舍既氣氛值除左會響干員回心情速度仲會影響每日攞既買野點數
252前中期用就得，之後你點都係要為左升盡訓練室而改番有3個發電站

唔升事務所升訓練室咪可以兩個發電站

遲D再度下點

中2隻6星都唔係pick up

柯煙淨係中龍唔中羊 想棄驚

起身課一單2隻能

連拉狗都抽唔到
保底出重覆5星
180黃票換龍保平安 拉狗有緣再見

第6下單抽

重複羊食我保底

羊首抽的重要性

換左拉普
今次唔換就冇機會再換

黃票得161
仲差19點搞
又抽唔到拉狗

無225張票呀
仲要換龍

計計下仲有13日, 我依家206黃票
只要係13日公招刁多19隻4星出黎就換到拉狗
應該唔難

頭先玩左廿飛公招
得3隻4星

有13日應該夠掛

話時話
連續2個月第2層綠票換既抽卷都出6星
都真係幾微妙下

唔關事 我出3, 4星
等大月卡賭陳SIR池

等下個月咪有得買大月卡囉

450綠票換1抽好甘喎

下隻進邊隻2好

銀灰
塞媽點解咁早精2

因為手上最多既料就進塞媽既料

我都精二左塞媽

下一隻精二小火龍，諗緊精三塞媽定小火龍先

精2火龍>精2藍毒
之後就打得龍門市區

而家精三左能天3技,銀灰3技同羊2技
本身諗住精三埋小火龍招2技

火龍2技專1好夠用
藍毒1技專3好能勁

精2火龍>精2藍毒>精1火龍>精3藍毒>精3火龍

新手問下，點先拎到黃票，差四十張先換到小火龍。
仲有想問幽靈鯊同拉普邊個好用啲，資源唔夠練唔哂。

你有打開紅票?
我無晒紅票換膠水

藍毒定白金好?

手足 日版iOS點課 ?
轉港store課唔到
係咪要買日版iTunes卡？

聽講有能就練白金
無能就練藍毒
因為白金遠狙可以cover到能做唔到既野
但比我揀有無能都會練藍毒
招1技好勁

俗語有云 有能練白 無能練藍

能精二左, 諗緊升邊個做副狙

其實兩個都好正 立繪好奶 茅原桐谷聲甜
我真係揀唔落手

唯有兩個都升

轉日STORE DL完隻驚再轉港

就係轉港課唔到！
之前D game都得 ！

我得喎

有打過下,但唔係KEEP住打
而家已經無哂膠水,要聽日刷完紅票再換先精二到小火龍

有能有藍毒就係無白金

我都唔知點解唔得

我無打過紅票本, 精二左3隻6星依家無晒
你精二到4隻

有羊有龍
但係無拉狗

用唔用45黃票換出嚟好

最後一日再決定都未遲
雖然我換左

我有打過但係你無打過喎,點同

係既, 明天開始打

拉狗尋訪限定, 唔換可能永遠都無

小火龍同藍毒都要精二,但我而家一支膠水都無
紅票又玩哂
睇怕聽日要ALL IN刷紅票

點搞 唔俾課

上面有巴打試過將個apple id轉去日區down game
down完之後將同一個apple id既地區轉返去香港,咁就課到
但我自己試過唔得

係囉 之前都得 唔知點解宜家唔得

換，拉狗係五星之光

八十抽卒之中羊，但無龍。

公開求人出左拉狗

之後十抽保底都係出左佢

八十抽兩星熊冇龍羊

官網個倒數今日仲未更新既

無課金鋪咩
我一向課金鋪買日本itune卡

有無巴打知下個活動大概幾時？

諗緊啲理性劑用唔用好

20日果個可以留一留
月卡依一輪可以用

求人唔會出到拉普

我仲以為我睇錯
巴打中既應該係德狗

之前流出情報又話23號陳池
睇黎無咁快

官網有PV

終於有第一隻精二
精二左羊先

原來係咁，唔緊對我送左佢兩個去 貿易所慢慢玩

各位巴打我下隻精二咩好求推介

推王精二為數值，技能都係用二技
推王德狗阿米婭拉狗都要精二
就咁睇輸出得銀灰唔多夠，建議精二阿米婭補補法傷既漏洞，之後可以精二拉狗
(坦既話蛇屠箱優先精二)

唔該巴打

希望5章前主力都精哂上去

指名券換個紅算

原來咁多人玩緊
有冇人係玩緊美服可以加個好友

我想打呢舊野
2關都係低機率
應該用少d體打3-2
定4-7會易出d

好似3-2好D

個計法最大問題係冇計到額外掉落，一直都有講話要土既話刷1-7再合成上去係最有效率，但係如果你刷4-6的話有機會會直接跌最高級土，亦有機會出同級既其他素材。
所以雖然3-2好似好d，但係我會刷4-7，萬一好彩可以直接出三水錳礦

詳細掉落率依到睇

其實我最終目標都係銀色線團咁個舊野
咁應該打4-7好似好d
thx 2位

原來呢隻GAME 仲可以咁玩

想問一下要拎上級soc的話，係咪只可由中級soc合上去.
因為打完中級soc都唔見有下一關。

咁咪有排刷

睇完都唔明發生緊咩事

無錯，因為仲要刷埋紅票換膠水

基本上都係靠落地果下效果之後即撤退
應該會禁到手抽筋

e個係摔炮流
仲有忍宗流、自閉流、忍宗自閉流
忍宗係干員唔可以受傷，自閉係限制場上只有一個干員
咁你明隻game有幾少活動，迫到d玩家創造新玩法

齊銀灰羊龍能係咪之後d pool 補個底就夠做

陳SIR呢?

萊茵拳皇
如果陣容已經ok咁淨保底都得嘅

忍唔到手課左金抽
已經唔記得唔抽左幾多野先中得5隻6星
仲要得一隻係pu既羊
個pu都幾流下, 以後唔課
用黃票換隻龍算

for your reference

唔睇 總之唔再課

明明龍係6星最易靠求人出
上E搭好多tag都鎖到

從未見過上E tag
5星都只係出過一次

同我一樣
未見過上E

我個谷6個人已經有4個出過

試過連續出兩次
真係好爽

歐洲人

我fd單扣出羊

你地個個都有上e
而我就得依堆垃圾tag

same here

見你地講完就有

差個重裝 係咪咁好啲？
定係生存 防禦 出火神？

火神係5星
上級+狙=能天
上級+防=賽/星熊
一係單上級就多幾個可能性

見都未見過5/6星TAG

發覺非洲人冇出過上E tag真係唔應該課金

同埋如果鎖定到幾隻角而手頭個隊伍夠做
可以keep住個tag唔招住
等抽到一個先招另一個
日版起碼要3個月後會先update求人洗tag

課到咁上下就唔會在乎個上級tag

不了
課返爛B算

你意思係留番啲求人券？

留果格唔用卷住
用其他幾格招

我見wiki話 如果更新求人池角色 無求人緊既戈格tag會自動刷新 所以留tag無用

除左韓國放風NGA都有人留意到錢本經本果D任務26號開始全部開放
即係26號開新章係真

SoC都算
紅票本先慘 1場20~22紅票 17場紅票5先換到4支膠水

一起身都出埋垃圾tag

3個職種 近距離 遠距離

日版起碼3個月後先會更新求人list

分分鐘唔跟中國版
同步開龍門市區

啲章好似開得咁快咁
啱啱完活動冇耐就出miss chen
係咪想盡快推曬啲嘢出嚟之後同步更新

26號就開新pool

真係哪有玉你老母
今個星期既400殺都未得閒打

睇嚟莫斯提馬唔使等好耐就會出

根本就想迫死無課，30抽龍羊池0 6星
咁快出新池，那有石抽。

課左一pack 用左一pack半既石先抽到

我首抽抽羊所以目標係龍
但係課左1pack + 第2大個pack, 2個都有首儲雙倍
最後都抽唔到用黃票換左

我都係用黃票換龍

個池我覺得係羊超絕up

我身邊啲人係小火龍超絕up / 歪哂其他6星都係唔中PU角

我就係之前個池一抽歪咗羊

抽到滿潛

話說有冇明日方舟whatsapp/tg group

課咗幾多

話時話幽靈鯊勁唔勁，之前抽到佢，但係隻三星貓女用落好似仲勁過佢。

無敵10秒幾好用 之前打活動GTHX3 隻大隻佬都係靠佢擋一擋俾D法師慢慢打
利申果時無羊龍

陳值唔值抽 今個POOL 歐左一下中羊 諗緊抽唔抽埋龍定儲石等陳

睇你黃票
陳池出龍都仲有得換
可以抽陳池補黃票強娶龍

要課多1pack先夠換龍 咁到時睇下抽唔抽到陳先

CHING開個
我入

多到有啲後悔(非洲血統

支持貼你地課原石果頁出黎

應該有10萬yen起跳

非洲人真係唔好刷4-7
過百理智一件

綠票換每個月得10個

跟手聽日又要課

刷3-2會唔會好少少？

會
3-2 平均 40理智一粒
4-7 要 60理智

呢個website唔錯

可以放係下個頭PO

真係幾好用喎，thx

ID: 46895631
71 LV 求加好友

係咪課長先夠綠票開下層

下層都唔難，但最底層就一定係

中國版新6星已經有資料

ID:48444308
求加好友

樓上兩位已加

幾正,有得播片咁睇劇情

痴撚線

個十抽抽唔到刻俄柏

準備左4百抽

方舟之後出既所有新六星都唔算特別勁（因為小綿羊銀灰果d開服六星太broken），基本上新六星都係有特別既用處而唔係萬能，所以冇能力既未必要強跟
緣份到了自然會抽到

有羊能銀龍以後抽保低算
唔課金

盡可能都唔想用銀
最大問題係男角,同埋太OP

真心真銀斬係降低遊戲體驗 我依家都非必要唔用能銀羊
反正200左好感度

銀轉用拉狗
銀羊轉用藍白

已經急不及待地想課金

日本4點

維護緊喇？

明明記得佢話13:00 jpt 結果提早左

消唔切體 屌

好似話家具顯示有bug

提早維護

我好彩今朝清哂體

今朝掛住刷fgo ，冇清到體

維護完會滿體？

1個鐘先10體

5星隻金毛有無用？

幾抽

基建工具人

130抽先中,歪左兩隻潔哥同一隻銀灰

好似6抽

屈 10抽齊
我得兩隻已有既5星